屋企附近有條友開大喇叭busking，但係唱得好難聽

好想叫佢收聲，但又唔想打壓年青人既熱情同香港既創意工業
有冇D婉轉既方法?

大叫屌你老母

梳囉

大佬呀你唱到走晒音
張敬軒D歌咁高難度唱唔到唔好夾硬黎啦

俾歌唱老師卡片佢

Moko前面都有兩個細路唱得唔係咁好聽